手足被不知明物品擊中頭部後倒地

20:31分開始睇

見到建制派支持人士的後方有位白衫男子向街坊方向投射物品(記者表示疑似硬物擊中頭部)之後向後方逃去 最後手足頭部被擊中倒地

好嬲呀 班死人藍絲

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）